想做gym,除咗康文，仲有邊度抵

要無人騷擾

季鳥？

physical

Pure啦 唔洗諗
一千幾百 猶如垃圾
做個gym都要度住度住 咁不如唔好做

p記 新人140一個月
抵到爛
你頭一個月頂得順 d pt
之後都無咩人sales你
當然你有d身材就更加無人sales你

利申 玩開p記但唔係sales
純share

有冇d gym room 係完全無人sale?

你估全香港個個區都有咩

我屋企

個個都話physical會sell客
到底係咪我個樣太窮
做咗3個月都無人撩過我

優惠無左啦
重有限區 要簽約

你係咪仲操得大隻過D 教練.

明明公園免費

康文

今日簽左physical,暫時都唔見有人sale
之前做仁愛堂，整體係好，包括氣氛同師兄都好nice,但愈黎愈貴
如果係新人又住屯門，建議做仁愛堂，有新人plan好平，同埋唔識做可以問師兄，掌握晒動作再轉會其他都未遲

會所